手機remote 電腦

例如控制家中電腦轉片，我手機熄app disconnect,部電腦會繼續轉片？

會

thx bro

只係lock 返部腦

自己係屋企試下咪知囉

有咩app推介？

rd client

Chrome 好D, rdc 會影響 Display Card / Sound Card 設定